小妹個IG正式上線啦 各位手足一齊科勞 laiching_0721啦 每日都有重心波料免費放送

笑你老母

followed

已Followed

科勞ED

有冇小妹既波睇？

遲啲有

reported

想睇

Follow me

竟然喺波台見到你

佢係我fans

小妹follow 左

絕非

我send左jer囝相俾你

好細

又傷害小動物

今晚會有第一次免費波料